有冇ching唔要冷氣機可以讓俾我

利申左先 屋企冇乜錢買冷氣機
唔係話窮到穿窿 但就算有多餘錢都唔係去買焗爐

我黎緊想去涼冷氣 買個冷氣機幾千蚊好似唔太貴
但屋企唔太多錢 幾千蚊食到一個星期了

所以睇下有冇巴絲有d全新/新淨ge二手冷氣機讓出黎
送比我就當然最好 但如果係平平地放比我我都唔介意嫁
希望各位巴絲幫幫忙 如果有野想交換可以問下我

祝各位回歸快樂 回歸願望除左香港繁榮 港獨倒台之外
其中一個細細地ge願望就係想自己有個出到冷風既冷氣機 等自己生活冇咁濕熱

電費好貴 落街涼啦 咁多商場

你自己上黎拆上黎抬ok?我換新

You up mud 9?

吊 改漏左一個焗爐

「屋企唔太多錢，幾千蚊食到一個星期。」
咁應該好多人窮過你！
幾千蚊，我食成個月都得啦！
過主啦～

一家四口 一日三餐 一餐四十 一星期七日
都3360啦
點會食唔到呀

屌！日日出街食仲話冇錢

我仲慘
我咬老綜，夜晚炒散做工地實蕉，每日執500，岩岩申請左大陸個老婆落香港，條女大我八年仲有個12碎既女。而家佢話有左我骨肉，我當然知唔係我既不過要等上樓策略上都忍一忍。

已經搵左區議員同佢講條女會虐待我同懷疑有外遇，第時上到樓就即時踢開依三件西野。

Btw條女個女幾令諗住大個女之後溝左佢

溝佢個女

ching不如上網搵人讓間屋俾你住啦